**Закон 6. Завоевывай внимание любой ценой**

Автор рекомендует не стесняться качеств, выделяющих вас из толпы и привлекающих внимание, а наоборот, использовать их. Важно поддерживать интерес к себе. Причем не имеет значения, о внимании какого рода идет речь. Лучше подвергнуться критике, чем быть проигнорированным.

_Пабло Пикассо никогда не позволял себе слиться с фоном. Когда его имя начинали связывать с тем или иным стилем, он удивлял публику серией новых неожиданных работ. Он считал, что нельзя позволить зрителю привыкнуть к определенному стилю, став предсказуемым._

#48ЗаконовВласти